屌奶星正式宣布拖丹為口德king

究竟要積幾多口德先可以咁-6

當年馬特拉斯太無口德, 將d口德值過晒比佢

點解係-6

比人紅咗件
之後重要出個冇乜態嘅James
重要比佢入波追和都唔夠-6？

燈